陳展鵬：我會懷疑想同我一齊嘅人係咪想借我上位

陳展鵬自從宣佈同單文柔結婚，唔少人會諗起胡定欣。煎Pang同胡定欣疑幻似真嘅關係，又真係幾得意嘅，如果只係螢幕情侶或緋聞，咁佢哋又唔使好似好唔like對方，同場會面阻阻兼又ig互相unfollow！講番入行24年嘅煎Pang，佢嘅緋聞女友有姚嘉雯、鍾嘉欣、黃智雯、胡定欣。不過，佢肯承認嘅只有姚嘉雯，仲要係分咗手先肯認。煎Pang以前做訪問時講過，佢話當時分手係因為自己為事業搏殺緊，拍劇時間長，拍拖連見面時間都冇，唔想耽誤女友嘅幸福，所以忍痛分手。佢最近嘅訪問又講，佢話娛樂圈多采多姿，會懷疑想同佢一齊嘅人係咪想借佢上位！咁其實當時佢同姚嘉雯分手，係唔想耽誤對方，定係覺得對方係想借佢上位？抑或係煎Pang想曲線暗示，所有同佢傳過緋聞嘅女星，都係想借佢上位，包括視后胡定欣？

條友係咪On 9?

雖然都唔鍾意胡定欣
但點睇佢都係借條女上位啦
之前又主動啜人塊面又拖晒手

插過胡定欣

馬浚偉呢

都插過胡定欣

結論：胡定欣係雞黎 三萬蚊可以過夜嗰啲

咪搞笑啦，胡定欣出名過佢呀嘛？

馬仔真心嫁

雖然我唔鐘意胡定欣
但我覺得佢都唔係咁既人
佢拎視帝前 胡定欣都拎左一次
人地仲洗唔洗靠你上位

你講潮流界？

那裡來的自信

胡定欣都叫做過婠婠，陳展鵬做過乜

彭彭

以為自己係大明星？

記得嗰時傳佢地有嘢時陳展鵬仲跟胡家欣去lisa姐屋企拜年, 好明顯係佢自己痴埋人度拉關係喎

曾憲梓.jpg

男人老狗咁核突

如果係d冇人識既靚模痴埋黎 咁諗都正常
不過正常都唔會講到出口